一年前的今天

18/11/2019

唔講太多，未能忘記

一年前：光復香港時代革命
一年後：唔敢叫了 國安法

你個名

樓主分化，係鬼